究竟要幾on9先會創造蚊呢種生物出嚟？

如果有上帝 佢肯定on9仔嚟
如果上帝唔係on9 咁上帝肯定係唔存在

proved

駁唔到，應該+埋甲由

駁唔到，應該+埋蟲

駁唔到，應該+埋蜘蛛

駁唔到，應該+埋蝗蟲

駁唔到，應該+埋啲叫春青蛙

駁唔到，應該+埋啲人類

甲由係食物鏈差唔多最底層
對分解有機物好有幫助
蚊就真係諗唔到有乜用

傳播疾病控制人口

屌針鳩到我瞓唔到覺
得嗰幾日命喺度害鳩人

擺明上帝討厭人類，先整啲蚊嚟虐待你哋，又用大洪水浸你哋，所以蚊存在非常合理。
上帝存在proved

上帝係on9仔 proved

佢唔係on9 只係鍾意玩鳩人
例子有猶大

上帝所謂既愛世人只係好似我地對待玩具咁

落地獄啦你地！

傳播種子掛

完美prove